是咁的。我老豆今日將我電話比左一個女仔

話說今日無神神收到一個wts

之後佢話佢識我老豆，同一時間我老豆send 左個✌🏻比我

當時我已經心有不妙
之後我即刻介紹個朋友比佢

佢真係即刻搵我朋友

我老豆之後同我講

大佬呀 你唔係咁樣玩鳩你個仔呀嘛

icon

個女仔仲要係咁打電話比我

我以為icon男人....

有無諗過同你老豆一齊去驗下DNA?

張相係咪本人

電話號碼遮漏左

如果人地智力有問題唔好玩鳩人啦

你老豆嗰yeah 好好笑

之後我一直都冇理過佢

你啊爸想你做出家人

6133 係唔係專登架屌

是但啦

條女個樣似唔正常喎

成個智障咁

唔好推啦連登仔

好撚賤

樓主幾大，就算你唔鐘意人都唔使po人張相上網

人一世物一世
會有幾多個女自動送上門
所以去馬啦

巴打小心放工返到屋企見到佢

我真係好驚

如果靚女你唔撚洗上黎開帖問啦
佢第一句就要同你拍拖
記住返屋企睇下有無人吊你尾 跟你返屋企

條女都幾chur下

做你朋友真係食得屎

返豬欄做乜 ？

樓豬廢青緊？

我都唔知遮唔遮

咩料痴撚線

就算人哋點都唔使開樣PO上網嘅

條囡見到你放佢上網會點諗呀
下下都放人個樣上網，我放你個樣上網得唔得呀
好心你企係人地角度諗下啦，讀左咁多年中文，咩仁義禮智，咁都唔識，讀屎片咩
我今日就要吊柒你，個死廢系
食屎狗!!!!!!

cls

可能叫樓主做bb豬

靚女就洗乜介紹呀

樓主好衰放人上黎
但行動好正確

你老豆打字幾快
中年人打字好少咁快

想嫁唔得咩

你自己開架

語音轉文字有幾難

屌好撚多笑點

點解唔問下你老豆條囡咩樣？？？

有樣野叫語音輸入 中年人都識用啦 你係老年人?

Sor對靚女冇興趣

唔洗咁辛苦 直接睇第2張圖右下

咁果個咪岩你囉，去馬啦

第3張圖都有個完全無遮ga la

但我都唔會咁去馬lo

大佬呀，睇條女講野都知痴痴地線啦，靚極都制唔過

你叫佢send張相黎過下眼嘛

條女幾癲
一黎就問拍拖
叫你同佢做m記
一齊開工

其實有圖你地又屌 冇圖又屌我放人上黎

出去食吓飯先啦，可能係假相呢

唔好啦

吊，最後咪又係睇樣
樣靚既，講野傻傻地，你就會話佢可愛
樣柒既，講野傻傻地，就話佢係低能，on 9

你朋友

中出即飛

一次半次飯，你話哂都放左人地上網，當道個歉

庛護工場返工？

太白痴，不了

我冇講過我返乜

食左先講啦！豬都比你咯，青頭毒撚仲咁多聲氣

所以我咪驚

好老豆

放上嚟笑吓唔緊要，但你又遮唔曬人哋電話號碼，一陣實有啲仆街高登仔走去撩人

反駁唔到

我一時大意

蒙頭入閘，屌咗先講

Hi朋友
Facebook追到連登 笑左 笑埋右

係連登仔

得償所願

屌，打錯咗

弱智就咪上連登啦

分享趣事姐 我老豆真係做多左 咁睇小自己個仔

你地自己要較光咋 我已經有遮 雖然係柒左

大佬啊，唔係話一定要靚女，起碼睇落要正正常常

佢連講野都痴痴地線，就算個樣正正常常自問你都唔會接受。當然唔排除連登仔波邊都未掂過，有閪就要屌。

唔好乜都講到總之靚女就狗衝咁低質好無

都唔洗咁放人地上網架

如果樓主遮左條女個樣
你地肯定會屌鳩佢冇圖

配合埋個emoji都幾得意

食左先講

你岩 但你可以唔睇

你頂樓主

乜撚呀 上面咪有走光圖囉
你咁撚想知個電話 好撚饑渴呀

終於見識到女毒撚係點樣

仲要20歲
最緊最鮮嫩多汁既stage
我既話一定閪毛都同你奶撚甩佢

你就講岩呀 心水清啊

如果佢靚女，我諗9成9連登仔一定衝左

下次幫人打個格啦
屌你

樓主好靚仔？ 條女咁直接

仆街仔 比個fd電話佢

咁既樣，，你老豆明玩鳩你喎
除非條女有心整個咁既icon 其實係本身係靚女

做錯咩事得罪老豆

Sor我對處唔處冇乜所謂 我唔係連登仔咁

因為我有事先同佢地講

你都幾仆街，仲擺人上連登，靚爆鏡既唔見你擺

Mean撚到

你朋友多得你唔少

因為我一直都冇同屋企人講我有拍過拖 佢以為我一直a0

我都想有個靚爆鏡啦 如果有我都擺啦

個女仔真係慘，好快係咁比人瘋狂玩電話

直接話自已係基佬算啦

佢知

有冇下文呀樓豬

真係弱智就咪搞人啦

嗱 我已經遮左 係有一張我柒左 其他既佢地係較光既

This is so what depressing...

唔會有人想打去嘛

✌️一個emoji笑到我肚痛

我冇再理佢 佢已經冇再搵我 暫時

樓豬知唔知你咁做會害咗你老豆

可能個女仔本身chur樓主老豆
為左甩身就彈俾個仔

因為靚嗁樓豬溝唔到

其實呢 你點講咪點講Lo

屌 呢個咪毒撚瘋狂wts女神既情況

樓主都幾仆街

返m記應該真係智障人士

點解樓主唔問下老豆佢咩樣先

仔呀，介紹個男仔俾你

btw 幾歲啊 仲做麥當勞？ 唔想口賤 再睇埋個樣 似真係有d問題

依個世界上 乜嘢人都有 但唔好唔記得你都有份睇 同埋唔好懶道德高地啦

返M記

I need your pig

突然間多左好多朋友！

lm

屌獲先講啦

我賤唔賤就你地自己諗啦 我想講唔做賤人係唔會有人要

班道德撚真係好撚煩
唔睇就過主啦屌你老母

在線上

大佬呀 你唔好直接問我一唔一齊啦

小心 d呀你。。。咁樣玩人容乜易自殺

算啦， 同人拍一次拖

人地擺明智障 你地又玩網絡欺凌就多左了

話我道德撚都算
樓主你自己同fd笑下咪算
仲要放上黎
又話人地要較光佢黎睇number
講到唔關你事咁
你唔放佢地邊有得咁玩呀
講真，樓主呢種人好黑心

仲要問你做唔做老麥

樓主今個月 係咪冇交家用 所以你老豆先咁大整蠱？

我都唔知

我冇打佢電話又無wtsapp佢呀

咪係
樓主正垃圾

物以類聚

Wa咁我咪好唔得閒

道德撚好煩
首先我唔係讚同放人個樣上黎
但有個唔靚既女仔揾自己 我都會一樣反應

甘你米約人出泥食下飯 當交個朋友囉得嘛 吾好下下用下半身思考得吾得

你老豆玩鳩你

小琪會多好多個朋友

你自貼啦，唔係你話你係777都得架啦

你老豆咁好帶挈

岩呀 我之前都一直做好人做到比人恰

開個tg group同成班連登仔一齊傾下計

Ｍ記好似真係會請低智人士 樓主試下比d愛心同佢溝通 做下朋友

有無人whatsapp左琪琪?

笑撚左 一黎就問可唔可以一齊做麥當勞
係咪m記經理見唔夠人用呢招請人

大波靚女使唔使咁搵男朋友 你估樓主係大帥哥?

你朋友真係慘，

你唔係咁樂觀啦 現實世界就係咁架啦

樓主仲有冇下文

我樓下執餐盤都係叫淇淇

究竟樓主毒成點
個老豆先會連呢d都甘願介紹比自己個仔

樓豬老豆開公司
個豬西嬲人返m記

佢老豆願望成真喇 一晚之間個女仔多左咁多朋友

佢知架

啱啱想講

收嗲啦好嗎

認真好毒

其實我幫左佢

世伯又幾頂癮

( Show Blocked User - 香港電車男 )

呢條道德撚好煩

個女仔可能真係有d智力問題
樓主又唔遮no. 又唔遮樣
一間有班on9仔真係貪得意玩電話
你老豆係公司都幾難做人

同我一樣

you are not the father

收手喇

一陣實有巴打揾個女仔同佢講

叫佢公開你電話，到時樓主自爆

我唔小心冇留意 依樣野係我錯

其實爆啦 我之前都上過 我其實想做衰人好耐

樓主自編自導自演

你有冇興趣做麥當勞

屌你老母 收皮啦

頭一兩次就好笑
再多就好撚煩啊

屌我一個唔小心入撚左嚟睇你個賤post
唔好講到你開埋啲on j po就一定好多人想睇

屌，其實樓主就係淇淇，佢扮自爆想搵人同佢傾計

雖然佢真係...
但你真係...
唉

成班都睇樣咁賤
好似我咁就睇性格
一睇就知唔掂

其實智力有問題既女仔唔掂得過

因為佢有咩事

上到法庭男方係死L硬

特別係香港

本身呢 就俾2/10
但係有是咁的加3分 有圖加3分
仲引到罵戰
再加1分
9/10

你唔鍾意咪block左佢就算
係咪覺得有女送上門好威威擺上黎攞存在感
仲要爆埋人電話
人地得罪你咩

樓主你唔好理佢咪算
你仲放佢上黎binc一陣仲麻煩

睇落似智力有d問題既人仕 出樣唔係咁好

真係需要咁做咩?

如果你老豆比條咁既女你

可想而知樓豬都唔係好好樣

唔鍾意我都唔駛擺我上嚟㗎

似真係智障人士
收手啦咪玩人

成班花生撚好撚假
表面上屌7樓主放圖，其實只係因為條女7
靚女睇下你地會唔會咁講、到時又求多幾張

點解連登咁多呢啲on j po

首先樓主咩樣先
話唔埋天生一對

你老豆可能見人地可憐當搵個朋友比佢

如果人地真係唔正常既就唔好玩人啦

樓豬老豆同女職員乜關系

20歲嫩口

巴打慢慢調教 睇佢都係好蠢個d來 聽曬你話

收皮啦，講到個個都好想睇圖咁
唔俾真係唔小心入左嚟，見到之後睇唔過眼?

呢個係傻撚黎姐

如果你唔係假膠的話，祝你早日仆街死，人地做錯乜，為乜咁放人上黎，你本人一定係戇撚鳩

屌呢度真係好多呢種on j post

呢度真係好多呢種on 9 post
但偏偏呢個係賣點，forum人流靠多無聊八post炒起
同埋又咩言論自由，admin見到都唔會鏟post

屌你，自己無思考能力？屌無圖就放圖？仲有個電話呀，有無必要出電話呀？人地做錯乜？

上咩登都勿認真啦
笑完出返去啦 咁得閒玩人電話 仲細咩

幾生收來的福份

你老豆驚你無閪屌呀 你比d成績佢睇，等佢唔洗擔心啦

你個衰仔都唔照下塊鏡
自己成個毒撚樣又嚴三嚴四
老豆幫你搵埋女
仲上連登唱我
等做魔法師啦你

大佬呀 你唔係咁樣玩鳩你朋友呀嘛

屌你老母洗唔洗放人地個樣上網呀

嗱 首先我係一時冇留意遮少左一個 係我大意

睇icon唔似正常人喎，咁多位笑完就算唔好搞鳩人啦，好仆街

邊度

可能係特登搵張咁嘅icon玩你姐
你問下老豆個女仔靚唔靚 sd埋佢icon比老豆係咪佢

弱智咁既樣

你好撚pk

連登呀嘛 符合返連登

不過佢whatsapp得你個fd都似智力唔正常

放埋link又真係過分左喎 介紹佢比藍新杰咪算

Google 打藍新杰就揾到佢電話號碼

岩呀 我就係冇存在感

你唔想同我做朋友姐，但點解要po我上黎？

最弱智就係樓豬
係咁刷存在感

慘

其實唔洗

其實認真唔好樣 我自問自己樣衰

咁相做咩唔摭呀
你老母係咪生漏咗個腦俾你
檢討下自己 你老豆要咁幫你搵女
證明你都有問題呀

做朋友先啦

你個名 多謝你幫我刷

認真，你老豆都係好心先介紹個女仔俾你，你有冇必要咁樣放人上網？你貼對話都算，你仲要貼埋人地icon，你根本就想人恥笑個女仔

重點係，連登有唔少未成熟嘅細路，肯定會拎個電話去玩野

如果俾個女仔知道左你咁做，原本已經要靠人介紹，結果仲要俾人咁樣放上網，咪啫係間接令到個女仔更加封閉自己

我想樓主你好好反省下，唔好玩得太過火

你遮漏電話號碼

條女我要定了

咁你要知道依到啲人點架啦 好難應付

咁都好撚大分別啦
放靚女最多咪比人丁下同話好正
就係條女唔靚都要放上黎比人笑
一陣人地頂唔順做左咩傻事係咪樓主負責呀

認真你好撚賤，人地啲家人朋友有上連登既點算講真，你係咪覺得呢個話題好吸引？大個仔啦，小小事放人上黎做乜鳩，好好玩？

樓主
條女第時更癲 你要記得你有份推佢

Btw 呢位巴打你都有份

唔講話靚定醜， 個女仔都係想識下男仔姐， 啱傾咪做下朋友，唔啱傾block 左佢囉， 無必要攞上網俾人睇俾人公審， 人地又無得罪你唔洗咁玩人的！

你老豆又過份咗嘅咁嘅様,唔通帶返屋企拖地咩

唔好再理佢喇，仲痴線過女大J

無聊到弱智人士都玩

你地罵我啦

每次呢啲post都一定有你呢啲on9仔搞撚串個party

條女红la

假膠

樓主有幾部手機好羨慕呀

衰人我就做硬 但依到更衰既人都有

紅你老母閪呀 躝返上支那啦屌你老母

走啦大陸狗

咁撚多正皮
俾著女人開post擺個毒撚上枱實俾人屌佢臭雞

Whatsapp條女問下樓主電話號碼同相

個女仔咁得意都比你地話有智力問題...
真係慘，網上d人真係好恐怖...

樓主姓李
英文名叫KENNY

你唔想我再爆你啲野好快啲叫ADMIN DEL POST

呢啲老豆先好玩

依位仁兄應該生得好撚樣衰 所以先同情心氾濫?

玩到上連登？ 人地係男 係女都咪post啦

比條生路人行，做朋友又好咩都好，第時佢發達樓主都好呀

個樣就算啦，再醜都見過

佢間mk忙 以為你dry所以扮溝你 呃你入間m記幫手咋

實有啲on9仔出黎扮幽默

呢d post都有大陸狗（係咪五毛黎洗底？）

你咁樣都係想連登仔同佢做朋友姐

呢位巴打
呢度有個規句
唔講死全家
講咗死一半

痴女

想食左你個豬

或者係如果你拒絕 將你整成 人肉豬柳蛋漢堡

咁就一世啦

你睇吓你自己幾撚賤啦，又要擺嘅女仔上網，仲要為咗甩身玩彈俾你嗰fd 自己拆掂佢咪算囉，同你做fd真係食得屎。

個女仔搵你結果俾人擺上網，你諗吓佢咩心情先啦仆街 屌你老母仲要唔撚遮電話號碼，咪撚同文講話blur咗呀 實有啲小學雞去玩鳩個女仔㗎啦你咁搞法

仲要一直搵埋啲藉口又話咩連登仔要有圖，同埋屌鳩我地企喺道德高地呢吓先好笑。

一睇你啲對話同埋處事手法就知你係好撚仆街嗰啲人嚟，鬼唔望個女仔擺返你上網，我第一個搞鳩你

好啊巴打 剃人頭者人亦剃其頭

屌你真係好仆街

你懶係識我 白痴仔

就係咁個女仔多左好多FD

原來我姓李

live左

條女有冇覆樓上巴打

可能你老豆係佢老母既老闆
咁老闆開聲叫到咪叫自己個女去搵你
你係太子爺咁條女為左保住老母份工
或者老母想討好你老豆 想待遇好d
咪聽你枝笛搵你fd

純FF

乜鳩logic黎

連登仔logic

我淨係覺得樓主好撚仆街 擺埋人地個樣同突登遮漏個電話
就咁睇條女都係傻傻地 佢又唔係做左咩仆街事都要擺人上網

睇樓主講啲野真係有啲尷尬

喺樓主嘅行文同態度睇得出樓主份人幾幼稚下
唔知樓主幾多歲 但件事搞到依家咁真係有啲肉酸
可能你依家覺得冇所謂 但遲啲應該就會後悔點解自己人開哩個Post同講埋啲咁嘅嘢

連登真係多女人，如果角色調轉,就會diu條仔厹了

我突登

對話POST上黎笑下冇咩問題
好心樣同電話就遮好啲啦
雖然好急進但可能佢鼓咗好大勇氣先敢同你講

我係幼稚架 好多人咁講

厹公都好呀 佢做得出預左 反正面皮厚

但依家人地 明顯智力有問題

真心樓主擺相俾人話仆街，唔擺又會俾人話冇樣我話林奠都得啦

不過大家唔好咁仆街走去玩人地電話喇

你咪又係 問人點成熟

癡線我以爲個icon係樓豬個朋友.........

係咪突登就你自己先知啦

有冇興趣一齊做麥當勞

其實我好難決定 所以我㨂左有圖 我一早有心理準備

玩撚到無撚曬低線

係既

屌你老母 一啲同理心都無 祝你有仔都變弱智 無嘅下世都變弱智

你都好仆街，pos人個樣

點解呢到d人唔識樓主個fd 就可以肯定人智力有問題
但我見金鐘d人嘅樣都...

樓主扔人上網又唔遮樣
電話又遮啲唔遮啲

都算係仆街一名

大家快啲問條女拎樓主電話
話唔定樓主老豆電話都問到

爸爸媽媽擔心你今個聖誕繼續一個人打飛機過 先關心你啫

屌咁咪唔好post囉

樓主真係夠哂老友
介紹一個自己唔識仲要醜樣嘅女俾朋友

如果件事係真
條女自殺嘅話你就係幫兇

原來係咁用心良苦，真正世上只有爸媽好

講得好！馬車style好有霸氣

屌靚又唔得，柒又唔啱
叫你老豆幫你搵間佛寺算啦

究竟係假膠定真心

成世人都未屌過弱智女
有得試點解唔試吓
想知弱智嘅女俾人屌識唔識淫叫
樓主試完記得打包膠

好可愛既爸爸

個老豆咁樣過自己個仔一棟

你鐘意點睇

樓主份人都幾仆街 擺完上黎諗住開個post搏like點知俾人屌返轉頭 都仲大條道理想拖埋我地落水 你呢啲人要落地獄

more

可能係 不過今年唔洗

真係仆街

無仇無怨都玩鳩人
祝他朝君體也相同

好囉 終於有人話我夠仆街夠賤

我以前已經體驗過 唔係點會今次到我

仆街好撚似我中同
又係咁上下樣又係有啲智障咁款連打字都似仲要係新移民黎，後來走左去外國幾年冇再理佢

樓主唯一最唔應該係遮電話遮得衰同無遮icon，唔理佢係有心定無意。

但你班連登仔打比人又特登較光D搵個電話，你班人唔係幫兇係咩，唔好又要有份笑又拎道德高地好無，五十步笑百步好偽善

唔好講話咩樓主點解唔遮好D，放低個銀包固然有責任，但唔代表你可以偷完瀨返人地唔小心放好銀包。

如果樓主落地獄，你班偽善撚絕對有份

屌左先啦
有得顏射眼鏡娘先即飛啦

Btw 只要條女肯比返呢個人既電話我地

首先
問返條女呢d對話係同邊個人講既
再問佢攞返果個人既電話號碼
再問佢返間邊間公司
叫佢講件事比佢老母
叫佢老母供返佢老豆出黎
嘩 咁之後真係有排玩

你確定係女仔?

弱智嘅應該連避孕都唔識
有得中出即飛

其實會唔會係你老豆無聊玩分身？

真心，樓主要放上黎笑唔緊要，件事係on9

但起碼你遮一遮電話no.，係咁宜比條黑線遮icon都好啲

唔講件事仆唔仆街，但作為一個男人，成熟少少比返啲尊重人地

哦 有人起埋底
慳返

定你老母臭化閪呀
好撚威？

Cls

支持樓豬跳樓死

How can you find

會唔會咁撚勁 巴打係起底組皇牌？

我電話

樓主岀嚟回應下

做咩呀

忽然覺得條女幾襯樓主

有女搵你都偷笑啦
仲要放人上嚟

你起到可以做到啲咩？

原來樓主生得咁撚柒 唔怪得要笑人去令自己無咁自卑啦

其實用連登仔身份指返連登仔錯誤嘅呢班人係咪冇撚腦嘅呢，轉個圈指返自己，定係咁樣強調連登仔同自己（連登仔）嘅唔同有夠脫俗呢？垃圾。

冇 仲有20幾頁慢慢俾你推

樓主好柒

成為新玩具

不忍人之心，人皆有之啊樓主，反之，你係咩？你自己諗下啦

留名跟進

推

同你放個女仔上黎個原因一樣

仲柒既仲有

睇完樓主個樣真係唔怪得知你老竇介紹琪琪俾你
不過琪琪心地都一定好樓主好撚多

唔好推啦 樓豬話我地都做唔到啲咩架啦

我做得出就要接受後果

樓主同個女仔都幾夾吖
正所謂木門對木門，竹門對竹門嘛
識多個朋友冇壞

支持樓主！！！
多謝樓主提供笑料！！！

原來樓主個樣都似係應該要做麥記嗰type嚟，琪琪又無錯喎

多謝

樓主好賤

我以前真係返過m記

好毒。。

樓主有無165？

一起拍拖

每一次睇連登d起底
就知道所謂起底就係比身邊以為係朋友嘅人出賣

樓主粒流膿暗瘡笑撚死我

你老豆似玩鳩你

在一起！

170

樓主，認真你地幾襯

你點搵到
btw你都為個post增加左好多笑位
多謝！！！！

有食唔食

咁似嗰個台狗腎結石

其實樓豬同條囡個樣都幾襯呀 點解唔試下接受人？

我以前都好多瘡 好耐冇睇返

屌小學雞咩

樓主你讀咩學校/返咩工㗎？比封信你校長/老細讚揚你先！

屌你扮乜撚良心發現 收皮啦柒頭

講出黎就唔係一種技術啦
Btw 原來真係唔洗搵條女都起到佢

樓主需要朋友關心

其實樓主先似喺庇護工場走出嚟，又好難怪令尊會咁做，有琪琪吼你都偷笑

其實又無話做唔做到啲咩嘅
你放得個女仔上嚟就係想個女仔俾人笑
等識佢嘅人知道有呢件事得閒笑鳩佢
而家你俾人起咗出嚟
咁同樣識你嘅人得閒就笑下你串下你咁囉
我老虎蟹都唔撚信你預咗俾人起底
不過見俾人見咗咯
咁咪死雞撐飯蓋話做得出預咗囉

幾襯啊

由頭追到依家，你班連登仔初頭又話自己好有道德？跟手又起返人㡳？其實咪又係想搵個人出嚟恥笑，你地咁樣做又唔係你口中所講嘅仆街？

定係打住報復呢支旗號出師有名？講到底咪又係自己都仆街埋一份，啱呀，拎完道德高地自己做埋一份又可以拎埋光環

講到尾原來又係寬己嚴人，幾時都話連登仔最多雙重標準

出嚟回應下la你班僞善撚

我冇一直良心發現

留名跟車太貼

我一直都俾人笑 你地算得乜嘢

可能樓主老豆覺得佢同樓主好襯呢

uncle打句子斷下斷下都幾易出事

唉都係嗰句你收皮 睇見你講野我想嘔

用身邊既人做武器先係最埋身
朋友，屋企人，學校，公司
樓主依家潛水都唔掂

嘔完同我講

屌 你老豆好過癮

我係到呀

佢係咁

佢sale過佢自己直播頻道

唔好再話樓主啦，樓主睇唔開就唔好啦

收皮啦連登仔 如果一開始冇相既話呢個post 只會得兩種回覆
1.FF
2.10

假膠？

喂你班偽善懦夫出嚟回應下，擺低個負評就走咗去做咩姐

樓主放圖無遮野係仆街，你地起人底就唔係仆街

下次唔好貼人相啦

做個朋友囉 無害嘅

好耐喇 JTV一執左冇開 以前是但玩下

花式自爆上位法

我有乜睇唔開 唔通我聽日出街俾人叫咩

有無諗過其實係老豆覺得你咩質素
先介紹翻個差唔多既比你識

野生捕捉

對男人有興趣？

樓主嘅底 衰係自己到

由佢地起啦 我出左樣又唔係啲乜嘢 你估連登主流咩

樓主個樣咪普通香港男仔樣 我覺得未至於樣衰
你摷人地舊時嘅相出嚟個個都樣衰㗎啦

屌樓主賤格po人地電話+相上網咪屌囉，但佢個樣真係正常wor

咩年代仲咁mk

我咩質素我知 但我唔洗幫

你老豆都老撚套 你呀媽知唔知

好安慰每次見到呢啲Post 都有人擔任 「眾人皆醉我獨醒」嘅角色

有如漆黑中嘅螢火蟲一樣咁靚 係人性嘅光輝呀

覺唔覺獨醒撚仲弱智過樓主，收咗樓主幾錢幫手推呀

2018年 但張圖16年定15了

驚你輕生呀 你知你心靈幾弱小架啦

其實好煩 真係唔洗幫

Block 左佢當睇唔到佢算啦
對呢種人都廢事理
上個討論區 都係想討論姐 係要引人block 既

講真唔係加入連登好耐
但都唔多唔少捉到少少巴絲打啲心態
我留意到呢度啲巴絲打最撚憎人串柒柒懶好笑
好似之前有啲撚屌話咩又放炸彈
又話叫人自殺阿，又好撚串話唔報驚死全家果啲撚樣
啲巴絲打通常都唔撚放過佢地
係，可能啲巴絲打真係做唔到啲咩
但屌你將你件事日傳夜傳傳到係人都知你都煩啦
我睇得出你係想人笑個女仔
但你都有啲啲啲啲側隱之心blur人地電話嘅
咁你咪認句錯自己衰賤格囉
好啦而家俾人起咗底笑番轉頭
屌你個柒頭又打人情牌話咩日日都俾人笑果啲戇鳩野
你再繼續咁落去真係好快有巴絲打將你呢啲嘢傳到街知巷聞架喇

我會比你地應響到咩 唔好睇連登仔太高

樓主放上嚟分享，比你班道德撚屌冇理過人感受，唔尊重人轉個頭就起樓主底，放返上嚟 ，做同樓主一樣嘅嘢

最抵死嘅係前面有條友話樓主冇讀過中文唔識仁義禮智信，轉個頭啲道德撚就完美表演咩叫冤冤相報

我想講上面啲相唔係剩係得樓主一個 po之前有冇諗過遮一遮先

我都請左好多人黎屌我

有幾多真係好樣過樓豬

加油啊 巴打

如果我睇完你呢句自殺嘅話
你就係兇手

樓主係仆街,但你地咪又係做緊一樣既事 唔係話幫鳩樓主,不過當你地做緊一樣既事既時候仲有資格屌人咩

巴打艷福不淺

所以咪話啲道德撚根本係為左滿足自己想做判官嘅心態去起底

結婚...結婚...結婚....

我就係要咁

綜合以上信息，樓主
1，老豆驚個仔無著落，r琪琪做新抱
2，深受日本文化影響，連自稱都叫自分
3，其貌不揚，幾年唔理髮一剪非主流
4，仲要慘到打飛機打到比啊媽撞破
5，難得一次有女搵就high到po連登
＝自命不凡既毒拎

唔好呀

你又衰既 吹到咁西大

好毒呀呵 其實我係想多啲人關心我

加油呀電車

真心 樓主唔好放過條女
睇完你個樣覺得條女可能係你呢世人唯一一個結到婚嘅機會

唔吹大點得喎 我冇吹180已經算好

粉嶺基新

其實樓主係有blur 被其他仆街仔較返光 睇得返啲號碼
唔係話樓主無錯 但都有其他仆街仔

樓主被人起埋底 都有報應 但你有無諗過佢啲相都有其他人係度 又拖埋無辜嘅人落水

咁我寧願唔結

反高潮

係好垃圾 咩校出咩人

但真心樓主幫唔撚過

班連登仔當正自己出師有名，依家樓主犯眾憎，仲唔踩多兩腳咩，反正起樓主底有光環

喂你地一路話樓主特登遮漏電話，咁你地應該係特登遮漏其他人，傷及無辜又突然好道德，公又你贏字又你贏

好撚賤格...好撚心遮埋人地個樣啦

我啲相有打格 其他人

琪琪喺邊間分店做

剃人頭者人亦剃其頭

真心唔好幫 你只會比人屌 我黎受

曲到圓喎師兄你

我下次會

無下次啦琪琪搵fd杯死你

你仲想有下次

我覺得樓主你真係好撚仆街 條女得罪你？只係個樣唔得你就放佢上黎諗住恥笑？ 人地真係真心想拍拖 你唔接受人咪算 唔理佢咪得囉 如果係靚女我覺得你一定成隻狗公咁狗衛

樓主都係唔小心遮漏咗張相同電話姐 不過連登仔係咁嘴賤，可能嗰個樣衰過樓主

其實睇完樓主d行文用字同反應
真心覺得樓主係適合去做麥當勞

抵死樓主
比人玩番轉頭了

樣靚就可愛 唔靚就低能
人地都未嫌你啦

難得有女仔咁主動
大把女人醜得黎性格又差又極被動

咁既女仔已經好難得

駁唔撚到淨係識負皮 一副聖人嘴臉審判人地實際上做啲野仲衰撚過樓主,你地真係好撚噁心

我會架汪汪

點餐小先鋒

好野黎架 國際大型企業

乜撚嘢黎

好仆街 放埋樣上黎好衰 雖然有圖係正皮 但佢無做過咩 都唔洗咁對人

師兄不如你黎

唉 一段事件姐

佢知我幾多姐 你知我住邊咪得閒上黎飲茶lo 反正我咁毒

睇黎樓主想快啲推爆個po等佢沉

✌

我會開2

求你地放過樓主啦 無聽到佢成日比人恰啦咩

癡撚線

唔好放過

咁邊個會唔鐘意靚仔靚女 個世界係咁 亦都好正常 睇樣咪睇樣

電話都公開埋
實有痴撚線連登仔去騷擾個女仔
如果個女仔真係睇唔開
樓主你老豆係公司一定會係眾矢之的
樓主想圍爐恥笑個女仔之前諗下後果
為咗圍爐冇撚哂道德底線
遲下樓主資料比女方公開都係抵撚死

開圖片模式你會發現報應黎得好快

其實我冇乜資料好知 要知基本上 上面有

成件事真係好撚癡線
個女仔好癲
樓主又處理得唔太好
愈搞愈失控
希望冇人搵個女仔

連登你覺得會點

喂 李仔

有咩必要公開佢個樣呢？電話我當你遮漏
佢都係想搵個朋友

仲有打war game ?
越來越少人玩

Hi 小白

其實唔少架 至少我係新血

賤

其實明知係你老豆同事個女，就唔好覆算數啦，一睇就知個女仔有少少問題，一陣玩出禍又係你老豆執屎

但今次似係因為樓主whatsapp wallpaper
所以起到底喎

你老豆益你姐 都唔洗冼佢一鑊架

Outdoor 定 indoor
大場而家仲有邊個好玩

夫妻相

我打Od 既
我個人認為田夫仔同掃管忽

你老豆跣鳩你wo

雖則樓主比人起底的確冇咩所謂
但人品呢家野三歲定八十
希望你會長大 將來回望返呢個post會有啲悔意
對住你暫時都冇咩好講
做每樣野三思而後行

✌🏻<

咩logic
有連登account既就係連登仔？
咁每日150落黎果d都係香港人啦
仲反咩反 大家都是中國人 不用分那麼細

出賣下先 佢都OK樣 日系少年咁

唉.. 你話這是幼稚請幼稚試一試

馬鞍山？
女主角好熟口面，似前比好多男同學叫佢校花

又要拉去政治

我平時真係自己一個行街 有時會四圍去

樓主同條女幾襯

你懂我的

我又想玩
有無電話

郎才女貌丫
世伯眼光唔錯

樓豬好靚仔
同我做朋友 ok?

No

其實根據過往咁多次鬧劇嚟睇
你唔好死撐
同嗰個女仔道個歉
件事應該完到

唔知樓主你幾歲
但前面嗰廿頁啲回覆真係好小學雞
又話乜嘢做賤人重好、個個都係咁
你幾時見過成年人做賤人會周圍講
邊似得你咁認屎認屁
心智未成熟就上少啲網啦
上高登勿認真
上連登都係
唔好以為網上世界好多賤人
就係要做賤人先得
口賤貪玩都要有底線

同埋你有無諗下對你老豆有幾大影響？
嗰個女仔係老豆同事個女
點都會有人嘅通知條女
啫係話一定會傳到返嗰間公司
就算老豆同事同你老豆同職級
人哋周圍講畀其他同事聽
你老豆畀人笑唔識教仔都笑到面黃
可以搵定下一份工啦

最後，希望你認真諗下嗰個女仔嘅感受
可能你當初諗住遮咗電話
所以唔遮樣都ok
但事實係你連電話都無遮好
係你做成今日咁嘅局面
好應該認真咁面對自己嘅過失
同嗰個女仔道歉

點解仲會有人咁樣遮相 專登啦屌

睇黎樓主都係啲唔會聽人講野
肯定自己啱哂個啲 希望樓主會長大

Name

咪理樓主先啦
個樣完全係普通人一個 無咩討論價值
有幾多巴打係whsapp左條女

真正報應係樓主老豆之後點面對同事
網絡資訊更新得咁快
過幾日啲人就會唔記得樓主 去恥笑其他人
樓主老豆實會比同事標籤唔識教仔冇家教冇道德
呢啲揶揄唔少得
樓主依家仲死雞撐飯蓋
報應唔只係你資料比人公開咁簡單阿

自己同老豆就遮
條女就唔遮想人公審
你呢d垃圾真係社會敗類

邊位呀 你無啦啦屌人做乜 所以話你地

其實好少架啦 係今日開post

幫弱智樓主輕輕一推推到做十月之星

連登仔係咁

我撐你
放人哋張相冇問題
唔通internet 所有相都冇人樣咩
見到啲人話放你啊媽張相上嚟做比喻真係得啖笑

痴線既同人有親咩

報應

你就好啦 有老豆幫你出pool
搞撚掂 可能有父幹買樓

凡事諗清楚先好做 唔好衝動而為 呢啲野圍內同朋友傾咪算 一笑置之 但你放上網承擔咁多後果值唔值得 你仲係到死雞撐飯蓋真係唔抵幫 樓主啲巴打都已經教仔咁教

你邊句見到我話自己岩

連登仔真係垃撚圾
以為自己係正義既化身
仲on9過樓豬

樓主好撚賤格，抵你冇女

連登仔幾時變得咁正義

我睇唔出佢地係教喎 一邊道德一邊花生

我一世都唔會有 我先咁做

你老豆覺得你襯先介紹你識
同埋唔想你喺屋企做廢人先叫人介紹你做麥當勞

原來就一少對話就知我廢

咪理d撚樣
潛返個幾兩個星期就無人記得你係乜水架啦

🥜🥜

樓主係賤格仆街冇blur 電話號碼同圖
但係走去pm 或者公開樓主朋友嗰啲係咩事
呢啲就係正義？你唔係覺得搞鳩返佢啲朋友係正確，好理直氣壯呀？
起樓主底咪算撚數囉
同百度嗰啲咩出征一樣咁撚on9

潛咩姐 我就係要睇到咁

樓主缺愛 咁咪啱啱好

有人陪你傾計 失戀唔使驚啦

咁一係你真係廢人
一係你老豆戇撚鳩

自知冇撚用仲要害鳩人
你老母摺埋咪算囉，出黎獻世
死毒撚

唉 唔岩我口味

咩道理

唔得 唔可以摺埋架

你地望下 我岩先張pm圖 就知道 有乜人 好正

想知點樣解透明筆blur

件事發展成咁

吊你老母 我同佢住同一棟樓 成日見到

較光暗 對比

樓主老豆返公司就慘了
會突然間咁做，可能同事都係煩膠唔想煩太多先應酬個種
但有樣野肯定既係老豆會俾人唱唔識教仔，會好無面

留返啲人品啦

嘩巴打好勁 起得勁快

個仔係垃圾冇人要咪介紹咁上下質素嘅女仔

個仔如果唔係垃圾仲介紹咁嘅野
咪個腦蠢撚過閪 正一戇鳩老豆

知係咁就咪開post啦
同朋友圍內笑下咪算囉
先唔講個女仔知道有咩感受 因為我覺得你唔會care
如果個女仔發現咗同佢屋企人講再話返你老豆嘅話 咁你老豆會有幾尷尬？

樓豬咁型仔條女仲唔出哂水?

我知你乜水可能 如果係

抵撚死

Un... 一半一半岩啦 我幾認同你下句

我老豆本身已經⋯⋯

你早啲訓 聽朝同個女仔道歉啦
我係你嘅話 同埋老豆道歉 都唔知之後有咩影響
仲係到mon post推post又比啲正義傻閪搞鳩你啲社交平台朋友 咁樣好咩

唔得可以咁架喎 有咩事第一上連登先

成班人都係雙重標準，依家起完底仲要騷擾人地朋友，樓主柒還柒，佢班偽善撚仲賤，十足十拎住本可蘭經嘅塔利班神學士。

剩係識留底負評就當自己贏咗，從來唔敢正面回應下自己係咪雙重標準，十足十阿Q正傳堆精神勝利法。

老老實實樓主柒咗之餘仲好串添，但起碼我欣賞人地敢做敢認，知道自己賤格。好過你班偽善撚又要落井下石埋一份仲要當正自己拎正牌有曬道德做擋箭牌。成日話要反共，其實自己所作所為同共產黨有咩分別？

講咗廿幾頁都無人夠膽正面回應下自己係咪雙重標準，隔住個mon剩係識俾負評，連正面回應同反駁都唔夠膽，旨意你班人搞港獨同抗爭難怪一事無成

條友扮哂無事咁

再睇返樓主堆相

大家按樓主個名睇返佢出過嘅post
即刻增添唔少樂趣

唔遮樣擺人上網咁威威 想問下樓主依家搞大左件事驚唔驚會搞到老豆份工？ 老豆同事個女都搞

佢老豆仲駛唔駛返工 同事個女

我賢人

幾似呀 都有眼耳口鼻

我就一向唔理佢既

係咪呀

你靚仔d

樓豬係咪覺得串柒柒加個狗狗ICON就會無事

唔通你咩

唔係呀 我真係唔理佢 佢都唔返屋企訓架啦 你要入我既搵其他野入啦 狗icon

你個鼻好撚柒 有無諗過整容?

係騷擾人地個fd條友戇鳩姐
又唔係我地做 點幫到佢應你

至於如果咁樣係雙重標準
咁世上唔應該有以其人之道 還治其人之身
對住樓主呢種人
做偽善 雙重標準 道德塔利班冇問題呀 仲要做足就最好

係騷擾身邊嘅人呢下柒

嘩 原來入我個鼻

咁真係好撚柒呀嘛 個鼻成個黑洞咁
好似猩猩

唔明點解依家好多post都係講到連登得一條友咁 起樓主底同鬧樓主擺人上網係同一個人？

樓主同起樓主底既都係撚樣食屎狗
點 滿意未？有冇雙重標準？

成個李力持咁

你人身攻擊我之外 仲有乜位入我？

大力 可能我老左會佢咁

咁全世界都知你個柒樣又真係好難搵到其他位入既

諗起中上男神

你做官就死撚得啦
好彩林鄭冇理你班港豬

多謝樓主，冇左你，大家一定少咗好多娛樂

原來全世界都知 至少好過你既 我諗

我識你

樓主唔理老豆啊 話唔埋遲d佢老豆冇左份工樓主要同條女做m記幫補家計

至少我個鼻唔係好似成個黑洞咁

屌你咪又係開post人生攻擊人 你咁都好意思仲問？

一齊做M記

好撚慘 依家人地比人人身攻擊又變受害人

但屎眼咁係咪 定你🍇我呀

應該都要。邊有可能咁樣道個親生仔

點解唔可以問

講廢話不如正面回應啦傻仔

我都好同情佢 又係加害人又係受害人 唔怪得樓主咁撚on9 原來精神病

係
真係好妒忌樓主生到成隻猩猩咁都咁有自信

同條女其實好夾

咁你依家係咪攻擊我先 你咪同我一樣囉柒頭

唔怪得佢老豆介紹條女比佢

先撩者賤呀柒頭皮

我猩猩起碼嚇到你 你？嚇鬼呀

M記水平嘅回覆 小學雞到 葡萄唔識打定唔識寫？定你語文能力低要用emoji代替？

我係賤呀 我一早認左

唔怪得你老豆介紹比你啦
原來你都生得奇奇怪怪 咁撚樣衰
個格仲好不知所謂

樓主勁撚過葉問
一打百

似弱智喎清

自認猩猩

咁你咪撚用icon啦 你唔好打字形容 弱智為屌而屌

低能仔
送佢入庇護工場啦

呢啲通常有情緒問題 分分鐘妄想你拋棄佢 到時要生要死 千祈咪理佢 seriously

我都未怕過佢地 算得乜嘢

屌你開得po唔係打算個個都撐你啊嘛？
人地咩都無做過咪又係比你放咗上嚟
你放得人上嚟人身攻擊得人咁都應該承受到人地攻擊你架

Btw講真 成件事最錯係你老豆 係你老豆比你電話人
你要放應該放你老豆張相

撐樓主 買你贏

回應你呢垃圾point
唔好曬我時間啦

我擺到明係針對果部份人而鬧，有咩話一條友一個人姐，回post洗唔洗逐個mark名一次過回果陣寫埋抬頭？咁先夠方位性？

本身又唔一定係話你，你又要對號入座懶係醒咁問我咁滿意未。做乜姐家下。

我就係擺到明唔滿意班撚屌添，有理由有理據，咁點？

樓主已經嬴左了
全世界都知佢個柒樣
老豆又分分鍾比人炒

但佢地起碼比返啲好少少既攻擊呀

我個個係表情打表情符號有咩問題？葡萄記葡萄啦打咩emoji 唔識字就認咗佢啦 你都柒咗咁多年人

人不要臉天下無敵
加油樓主

點攻擊到你呀
依家全世界都知你個柒樣

你全世界係邊？我比人知道又點？我咪一樣咁生活 你咪睇自己太高

放心啦 樓豬面皮仲厚撚過包皮 G持

成班人

乜好多人去騷擾佢朋友咩

唔知架 呢度好多人鍾意周圍貼街招

欣賞你既大無畏精神

你係已經冇野搵野黎屌 大佬呀 屌我都比啲誠意呀

自分=自己分身
結論:張icon係樓主自己

我係到洗乜嘢要面皮

其實最重要既唔係屌你 係慢慢推POST撚你姐
陣間1001開定#2啦
你準備你個樣係呢度傳足兩三年架啦 好似M記兩條ON9仔咁

哦⋯⋯你鐘意既咪貼囉 你真係嚇死我 仲以為你黎搵我

暫時上面見到騷擾佢朋友得一個人，偽善撚就真係成班。

係我打得衰令巴打有誤解，今次我錯自膠

點起到底

唔通連登仔炒車

無錯，擺人上連登既係樓主自己，唔明點解要搞埋人地朋友

今朝睇完個中女喵同事post
而家再睇樓主個post真係笑到抽根

做咩要黎搵你
呢D睇下咪算 得閒推下POST
咁就搞死你既人生 爽呀

其實樓主係衰，衰在冇遮好個女仔電話同icon，但個女仔主動成咁都的確唔正常啊，俾著我會驚囉，點解你地好似解讀做普通女仔想拍拖咁

多謝你曬咁多時間比我 乖

好奇巴打點起到底

CLS

條女係ON9
但樓主都唔好得去邊

笑下又唔駛付出代價 點解唔做
不過有人就要付出代價姐

佢上面提過自己一世唔會有女 所以擺上網都唔驚
仲唔係因為自己係女人[

你以為一個連登係主流？如果係果夜叫人去美領就唔洗咁少人啦

香港最多人睇既論壇 梗唔係主流啦

有無老豆對話內容詳細小小

追完post發覺樓主係有錯仲係咁駁嘴搵藉口果類人
你人生路都應該會幾難行

我付出咩代價？

你既小學同學 中學同學 同埋朋友圈子
已經有好多人見到呢條ON9仔 心入面幸災樂禍

哦 最多睇 笑左

條友弱智

佢直頭係個啲 係啊 我錯啊咁又點 個類

班女見到條友咁賤格 本身又樣衰 仲肯埋身咩

係咩 我唔見喎 你估佢地會信一個連登

佢係果種 係又點呀吹咩 既MK仔

覺得成件事怪怪地 有mud理由咁快就起底又唔係咩大奸大惡

咁大隻字做咩 好得人驚呀

俾個三唔識七經老竇介紹就好似想立即同你拍拖嘅人煩，就算樓主柒到飛天，對咁樣嘅人反感我覺得都係人之常情

放心好快01 100毛果班垃圾傳媒就會上黎囉料
到時連登之外既人都會睇到

佢柒係柒在 柒左之後仲要串柒柒咁留係度屌人
就憑呢個理由足夠玩死佢啦

佢仲要係靚仔先應該有果種態度撚人
生到成隻猩猩咁仲走去染髮 好撚有自信

認真 樓主仲靚仔過我

咁依點我都認同嘅，
樓主就係差在冇遮人icon，遮電話冇遮好，人地提佢仲話是但啦
當初態度表現得唔同啲嘅話成件事會唔同晒

師兄, 你都係改返叫做兒登算啦
估唔到咁多中學雞上

屌喇星連登仔依家道德咁撚高架咩？
樓主擺明係想share 件事姐，手快快del 少左個number 都要屌
你地唔撚提我睇都睇唔到
仆街依家有圖又屌無圖又屌，以後邊個夠疆上黎share 野呀

連登仔屌人個樣，其實真係一啲攻擊力都無

樓豬本人個ac唔見左
可能call馬了

講真條女擺明有病啦 你blur佢電話同icon 擺上嚟笑下咪算囉 blur啲又唔blur啲 自己老豆個icon又識blur 好心你咪撚咁仆街啦 你一時疏忽知唔知會帶比人地幾大影響？
同埋見到你啲comment串柒柒咁真係忍唔住笑 我認真講上少啲連登啦 連登仔把口臭係因為依到係網上世界所有嘢係匿名 你現實中幾時見過有人會喺條街到對住條女評頭品足？仲要條女應該係有病嘰？
最後我想講報應唔一定係喺你身上 你見有on9騷擾你啲frd就知啦 你覺得不被影響唔代表你身邊嘅人冇嘢
經一事長一智 希望你分清楚現實同網絡世界 唔好以為apply連登嗰套落現實世界就好風趣 以後出po小心啲啦

其實公開號碼係連登仔

醒你幾句啦 樓主
我係你 就摺埋 潛水啦
同立即同個女仔道歉

好認同 仲要係連登post嘢唔知做乜春有時係會俾個連登ig轉post，好似喺連登一舉一動都俾人mon住會唔會變笑點之後廣傳落去咁，個影響力太大

你咁激動做咩
句係咪要我鬧埋你 好似啲人話係咪要我拍片擺上網 咁款

有人提樓主佢遮少左
佢仲覆左句 是但啦

痴線咁大個人唔識判斷咩時候出唔出相？條女做過咩事blur都唔blur佢張icon? 你話佢好似caca yu咁仆街就話要推到全香港都記全佢個閪樣姐 一個有病嘅問你拍唔拍拖又要擺人上嚟？

咁而加樓主都俾人起埋底，相同地被爆私隱之後仲被花式嘲笑個樣生得衰添啦 話人似猩猩又好好玩咩 樓主冇話過個女仔個樣生成點㗎應該？

利申: 唔覺得樓主冇錯，公開人地私隱正仆街，屌佢老尾
但我都唔明點解啲人笑笑下，矛頭一轉之後就成班人好似企灑喺道德高地到咁追擊樓主

祝樓主老豆俾人炒
老母跳樓死
早日家破人亡

係呀樓主好撚慘
你幫佢含下?

係呢個post幫樓主含左咁耐
一係你係本人一係你想含隻猩猩

就咁睇落樓主智障程度絕對嚴重過條女
出po想引人注目連題材都揀唔好
爆個唔算過火嘅人嘅私隱引火自焚
畀人起底就自卑mode on
仲死雞撐飯蓋扮晒i don't fucking care咁

過多幾年 係啊 實無人記得呢件事
但你諗起自己因為啲咁嘅小事畀人鬧仲起過底會唔會想搵個窿捐呢

樓主好撚慘受害者黎架

係呀條女好撚慘
你幫佢奶下？

講到樓主咁撚慘
貼人張相出黎果陣唔見佢有小小同情心

點解你個ac又無主題又無回覆咁神奇既?

個post大部份都係直接屌鳩樓主 搞樓主同佢啲friend既得嗰幾條友 我諗下次真係mark名好d 費事又多幾個我呢d懶醒撚對號入座啦

btw見你講野咁有文有路 想問下你點睇以眼還眼同埋做錯事要罰呢樣野

笑還笑
遮漏人電話都毫不在乎嘅仆街仔

祝樓主就夠

唔好搞埋其他人喇

我講明先，我唔係樓主本人，唔好將我同條仆街掛勾先唔該

是但啦

樓主好撚慘 佢咁有同情心都比人搞
你班人真係冷血! 話人係猩猩!

折墮到自己話自己仆街

竟然有人話起樓主底係做緊一樣嘅嘢
如果唔係條仆街特登唔遮樣唔遮電話會有人搞佢？ 個女仔做錯啲咩要咁樣俾佢放上來俾人指指點點？
俾佢感受下俾人擺上網嘅感受都好吖 仲可以睇佢點死雞撐飯蓋 仲話會開2 呢個post真係精彩

屌你 我笑到仆街
好慘啊 我唔覺得樓主俾人追擊樣衰慘啦 放過我啦

你慢慢推post 傻系

有班傻系幫樓主講說話 好快開得2

精彩 結局峰迴路轉

加油呀樓主
明明個po好撚正比人騎劫左

唉呀好撚醒呀你

人地上面成個電話show出嚟你又on99睇唔到

我純粹想討論下 推post又有乜問題

溫馨提示係閪啊

其實你係咪真係弱智？打極都錯
係613唔係631呀
真係弱智就咪撚上連登啦

樓主襯唔襯起條女

其實wts回覆嗰到咪有未遮嘅電話囉

有好過冇

總結 樓主都係short short地

今次我buy肥絲你

樓主老豆

可能係絕世靚女 測試人咋

樓主個格都真係幾垃圾
唔好講到尊重咁高尚 但我諗正常人都睇你唔起
個女仔又唔係殺人放火 使唔使咁
仲有你個樣真係好柒 尤其你個嘴
chok樣懶型之前唔該戴返副口罩先

做錯事當然要罰，就拎呢件事嚟講，樓主遮得衰呢點必然係有錯，無論佢有心定無意。

但問題邊個有資格罰？呢度唔係法庭，無可能有一個中立而又有公信力既人去作出仲裁，件事呢一刻亦唔係去到法庭果類程度咁嚴重既爭辯，至少呢一刻依然只係一個討論區既一個小角落。樓主既然放得上嚟公眾平台，每個人都有資格批評或者讚同樓主。

所謂懲罰與否唔到我地個體去客觀定奪。樓主俾人反起底，係咪報應定懲罰或者誰是誰非自有公論。

以眼還眼適用於無規矩同秩序既生態系統，有規矩又有懲罰又是否代表以眼還眼係另一個問題。你可以理解網路無規矩，樓主唔小心又好故意又好放人地上嚟件事係自由既。巴打們睇唔過眼用返相同手段去主觀咁懲罰樓主亦都係自由，但唔該唔好打住正義既旗號去合理化自己既手段，撫心自問係咪起返人底笑返人件事就有幫助？定係其實只係搵藉口搵個人做靶成為下一個公審對象。

唔係話左膠，你既對手好似政府咁大勢力仲玩和平理性抗爭就on9姐，家下樓主明顯係心智未成熟到一個成年人咁考慮周到，對付佢用比原先咁加離譜既手法又對樓主好公平咩？又人身攻擊又搞埋人地朋友

Fb樓主 都做老麥

唔怪得條女係咁問佢做唔做老麥

但係我想知多d樓主d野wo

即刻合理晒

一嚟就問人拍唔拍拖 同狗公有咩分別
平時連登唔係好鍾意屌狗公架咩

第三同第四張圖條time line是咪怪怪哋

如果男女身份調轉，樓主就係連登仔口中既臭雞

樓主好賤格
對方 靚女成個結果唔同哂
有冇諗過係你老豆俾 假希望佢
個女仔只係 想搵一個朋友陪下佢

原來條女 老豆 起底個個人 都係樓主
自己做哂四個人

好恐怖呀 吊

識得有個真係樣靚但痴痴地 比我屌我會屌，可惜佢冇興趣同任何人拍拖

其實係樓主用緊日文system
自分，日文係解自己
利申用緊日文system

所以張icon 係人地

心諗你做乜鳩

宜家樓豬有圖開post，你地又屌，如果樓主用呢個標題，之後無圖，你地咪一樣叫樓豬比圖 係連登講咩尊重

樓主做錯要罰，咁呢到冇法庭，大家就用自己嗰套正義去罰佢。有人覺得要屌鳩佢，有人覺得要起佢底，有人覺得要搞埋佢啲friend，咁並唔係咩雙重標準。個個人都唔同罰法，而你用你把尺覺得人地既罰法唔適合，你覺得咁樣罰就ok，咁樣罰就over左，應該呢d先係雙重標準？

只係把尺唔同其實大家都冇錯，你覺得搞佢朋友好on9咪直接上面d人咁屌佢咪算。唔洗又雙重標準又拉埋政治去講既

靚女講埋啲錦嘅野都唔屌啦

SICK波

樓主都幾啱做m記

你介紹俾朋友之後你朋友出賣你

不過香港地同級數樣嘅女仔係高等過同級數樣男仔

樓豬你咁柒都有女送上門都唔制 你以後食自己啦

怪你老豆ge時候 你都係咁玩鳩你個fd je
打和啦

有人提樓主set朋友個名叫自分

即係樓主自己send畀自己

你現正在創意台

高質post

如果個女仔睇到個post會有幾傷心
無興趣咪同人講
洗唔洗放上網周街唱
仲要係咁話咁又點是但啦
仲要唔遮樣唔遮電話
反省下啦

On撚9

呢d 自己野擺上網做乜
你唔接受咪算囉
放埋出來就好無品既
男人做到你咁就真好小家

唔知點解 個女仔既神情好撚得意

如果要同咁嘅樣係埋一齊 我寧願打一世飛機好過

你老豆都幾撚仆街 介紹個傻既俾你

唔好玩啦，擺明係智力踩界果種。
要玩玩你老豆，點會咁樣對自己個仔

嘩，呢個仔黎架？你老豆真係好介紹

✌🏻

係初鏈既感覺呀！！

思覺失調

條撚樣連雙重標準都未清晰

比你參考下

成個post充斥著道德撚
但第一個回覆post 這麼醜的妞又成千正評

Gay test

樓主呢啲人一係冇腦一係賤格
為搞笑呃正評連人張相同電話號碼都po出黎
本來件事係幾好笑，但依家over哂好核突
個女仔係傻，但樓主係黑心，後者醜陋好多

上個討論區上到咁認真香港人真係好大壓力

弱智都係肉。。。

你老豆夾埋個靚女同事試你

睇你心地好唔好

介唔介紹得過比你識炸

你唔想識人都唔好咁既語氣啦

好撚恐怖

柏楊魯迅屌中國人又係轉個圈屌返自己係垃圾？

我懷疑有啲連登仔毒到唔會用whatsapp
人地quote自己講嘅嘢 中文版都係會出「您」
根本好正常

可能本身係女神
你老豆想介紹比你
佢特登用張唔靚嘅女仔嘅相試吓你為人
Failed

我地討論嘅係人外有人 天外有天，涉及國家嘅程度？

你用呢個例子會唔會太過極端？

成個邏輯完全套到喎
中國人/連登仔 都係身份認同
魯迅柏楊 都係屌返自己個身份認同

何來極端之有？

靚女都唔洗人老豆幫佢識仔啦

言下之意魯迅屌中國人 同連登仔屌連登仔係一樣？

反問前請指出邊度唔一樣

冇追晒post
點解樓主會被起底？

靚女老豆自己帶番屋企玩左先

樓主，係時候結婚生仔啦

睇個女仔用字都唔似係廿歲，會唔會人地老母試鳩你呀

61331598

有人識佢，睇唔過眼，所以篤佢出黎

樓主個樣就唔好要求咁多啦

一樣po人樣同電話上連登？

成件事明顯係老豆想食人地老母

靚既你就溝唔到 樣衰既你就甩唔到

睇到後面樓主啲留言都似智力有問題

樓主唔遮人電話號碼好仆街 仲要覺得無所謂 笑吓咪算 你都知連登幾多垃圾傻鳩會打去騷擾人

公屋仔係咁上下

淨係貼人地個樣都會比人屌
而家貼埋電話真係抵比人起底

上位了

On9 Kenny

咁都起到底

樓豬咁既樣仲要求多多

樓主唔好嫌棄人地
莫道你在選擇人 人亦能選擇你

應該莫道你在貼人相 人亦能貼你相先岩

樓豬唔無啦啦開on j po, 會唔會有人起返佢呀?

Congrats bro, when you gonna marry her?

爆哂人地D野
係咪惜力

樣都唔遮

先撩者賤下一句係咩呀

點解會冇人理樓主個fd
最慘係樓主個fd

呢條戇鳩
一個禁錮人嘅犯 你捉佢坐監即係用佢手段
雙重標準 唔比佢禁錮人但又禁錮佢

道德上嘅仆街 咪用返冇道德手段囉

豬扒都係肉
上啦

每次呢d post都要有人出黎話下人偽善
雙重標準 懶係扮到好撚睇透好醒咁
其實就個腦裝屎
對住d仆街唔可以做仆街 邊個先係搶道德高地

不過睇文字，個女仔似係輕度
一係嚴辭拒絕，一係block

所以喺挪威坐監係唔會畀人禁錮

咁靚女，你估老豆唔會自己食左先?

正解～

有乜衝突? 睇完唔屌得?

無知一問,點證明到係樓主?

kai fom digitrev?

樣就大把人講左啦
做麥記，智商係咪正常

如果大波免費樓主收佢500揸佢一下啦

依個世界真係好多撚善撚
依加係有圖加有電話 先出事姐
但係樓主係有心定無意先？

圖就有圖有真相 無圖就比你地屌
電話就好明顯自己戇鳩姐漏左
咁都當正樓主有心爆
最多屌佢柒 屌佢戇鳩
笑下咪算
玩到爆人fb 又好有型？
樓主都叫無心 你地係有意
根本仲衰過樓主既行為
樓主又可以點 自己戇鳩姐少左行搞到自爆 除左苦笑 笑自己戇鳩仲可以點？
唔通同你駁話自己無錯咩 只會搞到更大
串柒柒都係想拎番小小咁多面子
咁鐘意正義撚上身 又識唔識將心比心先？ （試過比人單打到牆角

成班正義撚 有心無心都分清楚
個個都咁鐘意做道德判官
但最基本件事係點都未搞清

btw 樓主將成個風向都推向自己身上
將爆人私隱 令連登仔搞鳩人地女仔既風向帶走
做柒左 自爆承擔番件事
講真 做得出 承擔得起
我好欣賞

hk01實會將樓主唱通街
佢地最叻上連登抄料

求seed

收手啦，有報應架

其實係味返工比人恰，想有人保護

M記啲年齡層距離大，易有圈子🤔

叫小多士入嚟啦 嗱處女啊

帶住光環恥笑人哋最快樂嘅

同琪琪有D似

果然係父子
老豆彈比樓主 樓主彈比朋友

口德村村民真係好撚煩

Mk18 背景🤙🏻

屌 樓主自己ac黎

？？

可能係條女太柒一直冇人要，所以難得有機會梗係唔放過喇

樓主真係好仆街
人地鬧佢, 佢就話係社會嘅錯
廢到一個點

千錯萬錯都唔係你錯, 係條女錯, 你老豆錯, 社會嘅錯
你一定冇錯

好人好者用日文

次撚次靚女就打曬格
豬閪唔好話樣 電話都瞬間出嚟

樓主level同條女差唔多姐

我覺得你老豆都頂佢唔順
為左甩難 射左個波俾你ONLY

冇圖：屌你老母
有圖：乜都擺上黎 當呢到Facebook

對唔同人緊係有唔同準則
話雙重標準個班傻閪出黎回應下

一個路人行行下無故被警察打幾棍捉走
同一個周街打人嘅人被警察打幾棍捉走
係咪雙重標準？

個女仔無啦啦比人貼出黎
同根主貼人出黎先比人貼

咁都可以話雙重標準
所以人智商真係有高低之分 咁柒撚檬檬嘅野都有人講得出
蠢撚到

如果無人講大話，條女應該仲係處，真心唔好浪費

喂 有無起錯底呀
未private啲嘢嘅？

回 post 見名梗係要扮包容搶下道德高地

正評負評唔見名㗎嘛
正皮其實先反映到連登仔份人幾虛偽

唔怪得你冇女，個格咁賤

係咪借刀 ?
Facebook A/C 啲相仲睇到
佢未知自己紅咗喎

琪琪

你唔好識少少日文就係度扮專家啦 用多幾年ws先啦

若果真係有條女咁樣搵我, 講野仲要on99,我九秒九回佢一句痴線然後block柒佢

btw點解創意台嘅post都咁多道德撚? 定係得我一個真心誤會呢個係創意post?

你真係咁諗？

點確定facebook果幾張相係樓主?

以為有後續發展

我都好擔心同樣情況會發生係我身上 因為我老母話會介紹女仔比我

成班連登仔 炒晒車
創意台是咁的

m記招聘廣告？

冇記錯樓主係高登試過冇樣自拍
衣著打扮都好騎呢唔似係一個正常人

你咁講 樓主唔係毒撚都唔洗老豆介紹女俾佢啦

係咪要開（2）

我叫你做食屎狗 食屎狗!!!!!!!!

連登審判官 全面進場

係

你地終於知人地女神比成班毒撚chur 既滋味啦

樓主咁嘅樣,你呀爸都係為你好姐,嘥咗老豆一翻心機

男人黎既

樓豬唔要留比我啦 屌你

藍新杰咪即係上年7.1俾人玩嗰條傻仔

咁既post都可以有40頁

八公

求ig

屌

完全同意

理得你無心定有意
疏忽害左人就應該道歉認錯啦
仲係度死撐 話自己係咁幼稚架啦

成件事 樓主一個人
害左個女仔 害左老豆 害埋朋友
同害埋你自己

自己反省下啦 唔好以為連登仔道德撚上身
分分鐘你一個貪得意既動作
害左人地一世啊

唔好再推啦

呢啲就係連登仔成日想搵嘅處女

呢個又乜水？

佢都識我阿爸 好癲 佢識好多人

但係呃到過千正評
同上到連登熱門
其他你咪理
樓主應該死而無憾

同個女仔都幾有夫妻相

識玩

你爸爸都受咗好多苦
最尾先決定將佢交俾你

On9

樓主懶係豁達真係睇到好撚尷尬
真係咁唸就唔洗下下話番比人聽喇
正一on9仔

oblivion conversation

呢個年頭呢個地方講野唔夠賤唔夠mean就係偽善